暴食症交流

小妹想開個tg group for被暴食症纏繞嘅朋友
請留tg

@sc_ruby